我地再無咩能力犧牲任何人 ，黎換取我地保持熱度

面對法律嘅崩壞
手足過程係點比人屈打成招
係庭上已經唔係考慮因素

知唔知爆炸品手足會點？
最高終身 其他20年起跳

知唔知屠龍小隊會點？
無牌管有槍械
14年起跳

知唔知鎅頸手足
謀殺都係終身

hey 香港人，唔好指責同分化同路人，
對敵人寬容，對同路人苛刻

2020全民公投
搶攻立法會議席
從下而上改變制度
一票不投建制派

第一次我地6月15犧牲左梁凌杰
換取左我哋2百萬人嘅遊行

第二次我地犧牲左一位少女
換取左香港有事最多人嘅7月1日大遊行

第三次我地犧牲左隻眼
黎換取我哋保持一息間熱度

自推1

自推2

推

自推3

自推4

2020全民公投
搶攻立法會議席
從下而上改變制度
一票不投建制派

無熱度場運動好快消失
人血燃料

所以要轉戰立法會，要全心全意將工能組別全勝

投你老母閪咩
玩法任人改
仲諗撚住可以跟規矩玩
垃圾post

爆炸品單嘢好灰

唔好再用人做燃料，已經夠啦

你哋少數派先係垃圾